點解張床有吸力

瞓咗係到起唔到身有無靚女拉我起身

癱左？

叫愚台手足拉你手足

呢個笑咗